健康劈佛......

最近幾鍾意食呢個
早一兩日醃定塊雞胸
朝早起身擺去個煲度慢火烚
沖完涼刷完牙搞掂啲嘢
將啲材料夾埋一齊就食得
啲洋蔥番茄青椒食之前攞火槍燒一燒佢

真•雞胸三文治
材料：
——————-
香草醃雞胸 200g
生菜 20g
洋蔥 30g
蕃茄 50g
長青椒 24g
是拉差辣醬 5g

但今日冇奇異果

依個靚

多謝

睇落好好味咁

冇奇異果負評

好食

唔食碳水化合物？

咁先夠多蛋白質架嘛

巴打而家身型點？